發現右眼睇到嘅物件比左眼大，是咪有病

姐係好似zoom 大咗咁

大幾多先

大少少咁

咁咪大細波

帶con 定眼鏡，係咪左眼近視深d

眼鏡，我唔戴con

有日返工望望下個mon 對眼見到有一條條黑條

瞇埋對眼抖陣先冇事，之後試下隻手遮住一隻眼望嘢，其實不嬲跟住右眼望嘢比左眼大，但望遠嘢嗰陣左眼清過右眼

暫時依賴左眼望嘢

點解今日咁多關於眼既po

點解你唔會以為左眼睇野比右眼細咗？

因為近視同凹透鏡嘅原理，令到唔同近視度數嘅眼望嘢嘅大小都有唔同

但明明再上個星期試過遮住一隻眼望遠嘢隻右眼都冇問題，但上個禮拜隻眼feel 到唔舒服抖咗陣後右眼會蒙過左眼，因為咁覺得怪所以問下

屌定係因為散光深咗

係咪左右眼度數唔同, 正常戴眼鏡同無戴都會大細唔同

咁但係望遠嘢唔清係點

鏡片同眼球距離唔一致

眼鏡度數唔啱囉

我都係
利申1隻遠視1隻近視
無戴眼鏡因為會好易累
望遠野自動轉左眼為主